元朗自設既大工場 生哂原味靠哂個太陽

充滿陽光既榮華臘腸
食落就知甘香
榮華臘腸 家家讚賞

屌

天然生曬

屌有聲

一年容易又中秋, 一到中秋就諗起榮華, 諗起佢係tvb賣廣告, 做晒宣傳點可以唔去?

老臘

咩。。。。。

唱左出來。。。。

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

直頭有畫面

星期6一齊入去食臘肉

+1
明明已n年無睇過呢個廣告
睇字已經loop得番把聲

一早大陸造

入元朗食納腸

元朗太亂唔建議買榮華

有聲有畫面

年年翻曬

零舍不同

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月